# devops-netology
Первое изменение в файле

Второе изменение в файле


Будут проигнорированы в .gitignore файлы:

    - Все файлы в каталогах /.terraform/  (log/.terraform/any , init/.terraform/any , script/.terraform/any)

    - Файлы .tfstate и *.tfstate.* (any.tfstate , any.tfstate.log)

    - Файлы crash.log и crash.*.log  (crash.log  , crash.1.log , crash.old.log)

    - Файлы *.tfvars (any.tfvars , 1.tfvars , main.tfvars)

    - Файлы override.tf, override.tf.json, *_override.tf, *_override.tf.json
    (override.tf, override.tf.json, any._override.tf, 0ld._override.tf, 1._override.tf.json)

    - Файлы .terraformrc, terraform.rc
